IT已爆煲, 得番D濕鳩Secondment Contract

好撚多secondment contract on99 得5日annual leave,病假都要扣annual既垃圾vendor 公司仔

有人揸住你條賓去屌夏蕙姨？